發夢注意！黑警準備8月出水炮車！

Anti-riot vehicles equipped with water cannons to begin road tests in Hong Kong and could be ready to disperse protesters in August

聽聞仲會用顏色染料追蹤示威者！

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

尋日拉左四十幾個
8月將更難捱

紅報之前出左好多單假料
觀望下先
Road test first = 我地會知道
等佢test左再驚未遲
唔好比佢拋窒

遲早都會出
要諗定方法點應付

一沖啲人即散！
黑警仲可以車埋黎！